聲優愛好［34］獅子王誕祭 檜山修之

本名 檜山修之
生日 1967年8月25日
星座 處女座
年齡 51歲
血型 A型
身高 166cm
出身地區 日本廣島縣廿日市市
所屬公司 ARTSVISION
出道角色 木乃伊《怪俠佐羅利》
代表角色 飛影《幽游白書》
西羅·亞馬達《機動戰士高達第08MS小隊》
獅子王凱《勇者王》
斑目一角《死神》
猿投山渦《KILL la KILL》
材木座義輝《我的青春戀愛物語果然有問題》

大佬
琴日覆完就唔記得咗呢件事

桑原由気と本渡楓のパリパリパーリィ☆ 2018 08 24
兩個人唔鐘意莞茜
但知道大西鍾意食之後,桑原由気話會開始試下食,本渡直程轉軚話鐘意食

利申未識之前已經鐘意

lm

尋晚係咁有人係咁負評尋人po
又因自己唔得閒開唔到

換轉係game個d post一早俾人問候晒全家

下次留意

其實想用馬娘開post

唔好意思 我唔記得開新post

野球延長ありませんように。

延長咪好
一過10點佢仲同你搞咩

終於有新相喇

另一個大西

食食食

any ching saitama

小薯lm

可能到時飛的返去

相唔相認

好ar
我自己一個

Lawson買緊水

入咗去影花籃

又飛晒

入咗嚟 睇緊花籃

咁多大佬飛去睇ASL

完場先相認？

你喜歡

so gay

係邊

去咗好撚入 215號入口隔離檔lotteria

我而家係210

行緊過去

排緊隊 未食晏

入去睇住大西食啦

睇緊

講咩

講緊水瀨

小山 百代 @koyamamomoyo

アニサマ
スタァライトされちゃう
準備は"OK"ですか？？

我々キラめく準備"OK"です🦒🌟

原來個台後面係有觀眾
到底佢地睇咩

moon

水瀨內田
高潮咗

愛上女主播

又射左?

おれのさおりが

？

うまぴょい得最尾個段
冇得嗌

分件上?

桃園結義

陽子太太個look老咗咁多嘅

絕唱？

好明顯
之前都已經有呢個組合

即係諗起呢張

かやふぇしゅ

♪檄!帝国華撃団／スタァライト九九組 #anisama

做壞哂，第一次上就有3首
不過到時照J

有錢有歌唱 冇錢咪得一首

♪YES!!／大橋彩香

asl就是俾＄買位的遊戲

到底佢係咪得罪咗化妝師

射咗好多

又出事

個look 咪同5月場live 差唔多 個頭有冇變紅色先

trySail

食叉燒

幾時先有練馬師做....

練完帝皇Step先

大個女了...

今次會唔會讀錯内田彩

邊位巴打黎?

上下圖冇關係

♪UNISONIA／TRUE #anisama

曾幾何時asl一堆機人歌先係正常

♪JOINT／Mimorin×Minorin（三森すずこ✕茅原実里）
夏娜？

連續兩年minorin mimorin
今年個名掉轉咗擺嘅

佢

一人一次掛

【北九州ポップカルチャーフェスティバル2018 &ギラヴァンツ北九州 コラボ決定】
11/10〜11に開催をされる『KPF2018』に参加決定！松岡禎丞さん、茅野愛衣さん出演のトークショーなどを実施！さらに同日試合が開催されるギラヴァンツ北九州とのコラボも決定！

今年又係GRANRODEO收尾...

mamo唱shine係咪又要扯高件衫

me都係 希望下年有得係現地射

有場完咗第7局5:5……
睇怕又要俾定心理準備

今日大奇蹟日

一唔係直播室就咁快

Peachy Energy Arms

暈左

好正

人呢

ching 走咗未

出緊去

物販隔離good smile干物妹下面

LiSA 巴係邊

BGM:
Yes my sweet Yes my sweetest I wanna get back where you were

草!自己

藝人魂

精神分裂

超級埼玉沙織
麥昆沙織

Kings班友真係好玩得

直接走咗去祈嗰邊

好女仔s同老...好人s

bd要買了

原來三森3日全勤

TrySail, miku, hassy, 愛美, pyon吉 2日

.......

係，計埋兩次合作三日加埋有5個名義有份上
彩沙都兩日

好chur

今年啲合作咁hea我覺得聽日隨時ミルキィ會同iris一齊唱，再chur多次
雖然我想睇嘅係雙鈴木

有d難夾

我想生對馬耳....

對真礼都唔失色

強行64波

完全唔問琴日ppp

ゆきよ都係

想飛

真係太過分

做乜勁

祈妹白色套衫好靚

清識波

ありが..

かわ。。。。。。。。かわかわ

水：私は？私は？

我記得以前好似講過大西同內田用過同一款洗頭水

飲過啦

算唔算食戟組

Danmachi (地下城) 組

冇睇

當年宮野真守命運石小隊

竹達唔同咗樣

定番嚟
我都唔想嗌

實聽到成場女fans喺度叫

呢首歌係會搞到男都係咁嗌

後面d女叫到我就聾

有女

我都嗌左

係愛啊

blue compass tee啊

講真我以為佢會唱歌王4期OP，點知佢翻炒社員

原來moon都冇

真....聽歌

睇我地打call

無法地帶

條友跳咗落去？

痴撚線公司

又不帶信長玩
做得很好

信長：咪倒果為因

條裙

竹達件衫d摺痕

座右銘「沒有成果的努力只是藉口」，東山奈央勉勵學生即使不擅長學習也不要放棄

《賽馬娘》粉絲帶紅蘿蔔進演唱會ASL2018被搜出來

蘿蔔風火輪

尋日見和氣跑過真係好qq

我門口有人係咁唱「巡り巡る」
我去開門了

然後係扮緊祈嘅mamo嚟

真扎

睇左十幾次 四個人條片仲正

一個痴女、受害者、一個欲求不滿、一個焗住痴埋

到底今年後台會有幾正

等出碟

和氣同高質po 左花籃

你正d 佢老了

高質和氣

takamina

あじゅじゅ好女仔呀呀呀

去asl 夾咗兩個花兩個都有影

高清大西

まあやちゃんいのり大西高橋

菠蘿

大西推認唔到樣都認到衫

係

菠蘿為旗

利申：一睇已經認到

cls 你地唔講我都冇留意到件衫

望耳仔認

由気

16 16 19 27

有冇人去d3 睇みゆたん

由気報大左10年

幫我睇埋佢好姬友そらまる

ANISAM A GO GO／ミルキィホームズ×i☆Ris×上坂すみれ×東山奈央

♪Snow halation／THE MONSTERS #anisama
我屌 JAM版呀

原來今年真礼同上坂拆散左

條友泡菜人咁

Mii

這些機會

遠藤隻碟個版本？
當時聽唔係rock版我好不滿

大西 小朋友咁叫哇哇哇～
真係好正
尋晚個一人二役

三肥

TrySail琴日上完，今日拆散黎上

i☆Ris咁多首

組曲加埋9首，睇落每首一分鐘左右

kimi ni abc

唔計長度 今次ASL唱得最多真係i☆Ris 10首歌

淨低成堆都好難估會點排
仲要唔點睇都夠時間

點睇都唔夠*

仲有5組人, 收尾嗰組唱4首歌, 其他人唱2-3首都成十幾首歌, 一定過時間

大合唱都未計

睇頭髮就知啦

起碼突半個鐘

zaq咁早
仲要OxT都未出

シュガーソングとビターステップ
雖然唔係USG

ミルキィ
竟然可以排到咁後
點解我仲係學生，早一年出世咪好

儲錢買碟啦巴打

jam project係咁唱超級機械人大戰堆歌

清泉もえし

project758 已喜歡

每首爆一支uo

hassy.......

trySail 一人一首啊

以為有macross女武神/早見同東山唱大老師
不過又俾我估中有snow halation 好彩帶左uo

Asl幾時先執柒

milky待遇好d

好正常

我以為佢會唱レスキューファイアー

出道左咁多年都好正常
而且本身係宣布左解散之後先臨時臨急塞wug去第一日
有個段surprise片我都滿足

問題係d所謂既特別嘉賓

比起Rescue Fire，機戰系歌更多人識
牙狼分分鐘比Rescue Fire出場仲多

完全冇諗過佢會asl唱首冇乜人識嘅初代game ending，呢首真係隱藏神曲，見到嗰下真係喊咗出嚟

笑咩

搵返原本已經有出個d人之後夾硬話係secret guest
實際上3日得藍井一個係

都係咁

乜呢三日唔係animax musix咩？

唔好侮辱animax啦 animax強咁多

當你地d2 係咁估邊個唔響list 既會出來做guest 佢就整個on list 既出來

仲唔夠晒secret

短髮都係咁正

真，本身見到八叔早兩日話錄完is4以為fs/南條單人有機會

ok

pe真係著到 ？

正呀

メロフラ でお話した金魚は、この子！
来週はいよいよ100回目！

なのに、なのに、不穏な空気

又溝多個

dd

D2神秘嘉賓搵兩個solo嘅歌手用組合名義上台 呢招其實好樣衰

petit milady就係人都估到架啦
邊忽神秘

話時話今年m叔係咪冇黎？

往年真係神秘嘉賓黎 點知今年與別不同

無黎 佢自己3日都整張圖黎笑自己

【 TVアニメ #やがて君になる 新情報】
小糸 侑、七海燈子、佐伯沙弥香、槙 聖司のキャラクターカラー設定を公開。
また、佐伯沙弥香役を #茅野愛衣 さんが、槙 聖司役を #市川太一 さんが担当することが決定しました。

また、OP＆ED主題歌情報を公開しました。
OP主題歌を担当するのは、シンガーソングライター 安月名莉子さん。
また、ED主題歌は小糸 侑役 高田憂希 さんと七海燈子役 寿美菜子 さんが歌います。
どのような素敵な楽曲になるか、ご期待下さい。
OP&EDは11月28日（水）同時発売です。
#やがて君になる

竟然係LiSA 巴po嘅...

佢想講Bam蘿蔔單野

sor
不過尋日和氣好似都有拎住支蘿蔔

我食咗, hehe

小倉唯個條？

屋企煮個條

原來上田個寫真event咁癲 唉

細event但

起碼要買30本

係愛

係內田先捨得洗50000以上

unit啲黃/橙永遠都咁高質
女武神媽媽，t7sくま
再數落去好似會得罪人就算了

ナンス

Passion, Angel

小倉唯と大西沙織が意気投合したお話

セリコ走光相

實質can丁目

第二張

個頭

2ndミニアルバム「笑顔。」

愛美溝晒所有好女仔

救命

上田

愛美>一般社員

靚到就黎認唔到

短髮愛衣

Kaya

第一眼以為麻倉もも

any ching hibiya

me

內田 same place same time ar陰公

她最近第一次到台灣參加漫畫博覽會的見面會，真實姓名叫做「須賀悠衣」。

內田 single push

no la

上田single push

LiSA

而家坐車去

唯一神 都有份了

hi

有無人到左

all fly jor

go take ticket sin

點解隔咁多年而家先有動靜
唉屌

我睇條題時心諗涼宮邊有30年

最主要係平野綾涼宮之後摺埋左姐

平日都有大佬飛

我覺得主要係谷川洗狗屎撞棍寫到憂鬱同消失
搞到期望太高但又怕寫爛先唔敢再寫姐

they rich ar

可能因為我無睇
但真係唔明涼宮有咩好睇，電波得好緊要

冇睇緊係唔明有咩好睇

【さくらももこさんご逝去の報】「ちびまる子ちゃん」の原作者であり、幅広い執筆活動の他、多方面でご活躍されました、さくらももこさんが2018年8月15日ご逝去されました。生前のご貢献に深く感謝申し上げるとともに、謹んでご冥福をお祈り申し上げます。 2018年8月27日 株式会社集英社 りぼん編集部

無計
衰d講句那年頭廢萌當道加埋準備公開考試
所以自動跳左好多作品

今年真係....

雖然係入坑作但係不得不承認涼宮擺返係現代睇都係廢萌

但係我喜歡

Doom 巴係咪間接暴露年齢

有咩好驚

買

裸臂

正啊

Snow halation呀

消失同暴走 而家拎出來睇都唔算失禮丫

傳聞係有人作個後續出嚟收哂堆伏線然後谷川就出驚愕玩大佢玩到收唔返
平野收皮係同自己back band床照單嘢，咁啱又同spacecraft完約就去咗第二間嘢直接連做嘅嘢都轉埋，唔係涼宮收皮一齊死，嗰時我仲神推緊平野，喺咁睇人直播燒碟燒goods，唔似而家咁啲人咁已經睇得開好多

我都想做社長

幾時傳 完全冇聽過

咁多年前鬼記得咩
不過一路都冇理過真偽，搵下先

當年一路聽冒險でしょでしょ一路溫書考ce

T7S

old seafood

9月21飛未

呢個po 宅齡, 推齡最細係我

我記得床照單野就係同當年涼宮動畫完之後差唔多時間發生(所以應該係2006-2008之間)
當時仲有佢某d言論話得罪宅人，兩單一齊爆令佢人氣暴跌
之後幾長一段時間除左d長期飯票之外都唔多覺佢有新job接(佢之後轉左去舞台劇+出國讀書)

11年嚟，好記得佢床照單嘢之前幾個月仲發twit話spacecraft唔俾佢接續作之外嘅新番

點解我記得無咁遲 印象中係我未畢業前已經爆左

yay fly what ar

diu ar why sudden so many event

come la together go

If you have 2 ticket can carry me?

need buy comic wo

我未入宅已經聽過09定10

屌呀 原來今日上田個段係逗陰黎 仆街中左伏

wait dude, which event are you guys talking about?

my fault, it is a trap

nobunaga no shinobi last episode

oh, haven't watched

係街冇開到聲睇搞到中左伏

dvd ar
but 29 start buy...

Tomorrow see see buy ng buy dou sin

Any reason we are typing in english?

diu no english

comic with dvd wo

hai wo
hope can buy tomorrow la

animedia 正

特登搵一搵，11年9月號BUBKA

鏡黎

記得有推話係有方法分even 衫,髮型, etc 一樣都好

牛一

好似鼻，但已經唔記得點分

笑容唔同

諗返上次刀使生放送

搵得返

必殺廻旋斬

本渡「 」

本渡....ge取向果然係.....

聽左食香菜單野

今集上陸作戰，天津向話comiket本渡上陸作戰個袋賣到最後一個個陣有個人走黎問「如果買左呢個袋既話可唔可以陣間手渡會個陣送比千本木」（咁岩天津個攤附近有グリハー既手渡會）

借花....

最好笑係個個人去親所以接近戰都做啲好笑野
又唱歌又變魔術又剩

屈G喎

睇親都笑到仆街

精通日文又精通雞腸

日本有冇漫畫舖會偷跑

漫畫好似唔興偷跑

隻ed x3送埋個box

山本寛と製作会社トワイライト・スタジオのアカウントが凍結処分に。
＠yamacan_0901
@studio_twilight

武漢憂憂
‏

佢得返個ac仲要封埋,好殘忍

咁開心
又講過咩嚟

自己攞黎

有個wugner串佢，話佢只係製造出wug
WUG既成長係靠個7個人同fans
之後佢就好嬲，又用個個wugner既相做icon
跟住就比人report，侵犯肖像權比人封

原來唔係肖像權
咁就仲on9

聽講開地圖炮

不嬲，又屌千代丸又屌さいとーp

hate speech

就咁睇今次都幾普通，好似已經係日常

流星門笫3代傳人

望反省

得罪講句
邪教咁多haters響那個時間去廁所好出奇？
差在人地寫唔寫出黎姐

其實刀使宣傳game
一次都未試過game主角當家

No Sleeve

沒有校服了

純白大西

黑白黑白

かわ。。。

又要斷貨

賣水瀨set有少少賤

發死人財

本渡飲人d水

又分身

地錯嗰邊要儲石了(冇興趣玩刀使

兩面都無

唔.....

要課了

玩開真養生驚點似你哋班p，準備衝cg啦

衝完兩個, 3週年反而唔想衝

真係中4星
明明點睇都只係本渡想抽水

松田完全孤立了

睇得出大西真係唔玩依d game

摸頭單抽教教主

圖？

#アニ雑団 2年半本当にありがとうございました！生放送は残り2回！番組改編の波には抗えなかったけれどまったり楽しんでいきましょー

可能條友係中場去但突登話自己人地出場去

簡單d講 除非去條友現場大聲大叫話自己去廁所, 即"搞到人地"

or 上SNS 係人地Page Po 文, 人地去唔去, 有無去, 真係唔洗交代

與其喺中場等去廁所等到2046
梗係喺D唔多想睇嘅人出場嗰陣去啦

唔通等到day3喺佢哋唔識嘅the monsters嘅時候先去咩

到佢開始去得多live個陣就知要識揀toilet time係好重要

yap開尿片

真
第一次去dd live 半場去廁所, 差Ｄ趕唔切

太多人去

脫水

新歌

有solo先

又要含淚

又出碟

不含了，一定冇solo

條蔥價值升左十倍

和和氣氣

奶

大西手靚到

是但一個女角客串會更好

What the...

經過咗機関車ミーナス之後呢啲濕濕碎喇

上田..

上田...

睇番個唔岩棒球既聲優會唔會穩陣d

想同真扎打棒球
我有棒棒佢有球

同真扎（巴打）玩

我香港 佢日本 點玩?

真扎
你逃過一劫

畀D真扎

this post is.....

藍色Jacket 流星錘 唔.....

第幾代傳人

媽媽

咁有創意真係得日本仔先諗到

瀨尿牛丸

搞呢D企劃, 不如幫你D員工爭取下Job la

T7s 中左

得星期日 有無人中星期六

六

中左星期日 但無水瀬大西
仲諗緊入唔入金

6次機會都唔中

有冇手足收到email
町要補番英文名🤔

三對三打半場架姐，又唔會好heavy
不過相關的企劃可以有幾多野玩就見仁見智

徳井青空の青空バスケ教室
空丸領先業界唔記得幾多年

蘿球部打的話個情景好似幾好笑

有生之年希望見到佢地復活

等cv身大

屈唔到

想睇大西

發現帆風連唱低音都好似愛美

連22/7都....

淨係睇佢showroom，秋元康見到就驚

ゲームX Reverieリリース記念 Twitter生Live あと約1時間後（22:4422:30～）に始まります。ディアヴロ役 水中雅章さん、シェラ役 芹澤優さん、レム役 和氣あず未さんが出演予定ですよ～！！是非皆さま、みてくださいね

Periscope 本身唔係開live用

你開始了?

我心只屬上田

內田？

mola mola

who ar

my wifi

法國你地個名個兩位真係好慘...

法國個個貼得最少ge 係佢地個名

我貼好多

愛衣冇相俾我貼

大西>all

牙美

靜香件衫鬆身到

好想mit 面

邊個塊面？

你個塊

你廚房個塊公仔面

哈哈哈

好尷尬....

這就是我預期效果

[認真]大西同和氣

唔好咁啦

尋晚讀黑歷史幾好笑

有時講唔肯定既野，就會摸下巴

あみた
はじめ

睇極都唔明係咩構造

Cast Off

如真 如假 如打飛機可J自己

あばばばば！！！！！

…(×꒪△꒪=)…←かおす顔文字

【ラングリッサーⅠ＆Ⅱ出演声優 第1弾発表】
レディン（CV：逢坂良太）
クリス（CV：佐倉綾音）
ナーム（CV：大坪由佳）
ジェシカ（CV：喜多村英梨）
エルウィン（CV：酒井広大）
リアナ（CV：大西沙織）
シェリー（CV：小澤亜李）
ヘイン（CV：下野紘）
ルシリス（CV：早見沙織

咩呢

ドラガリアロスト

Amazon有聲朗讀服務提供朴璐美朗讀版《你的名字》有聲小說

竹達彩奈官方舉辦粉絲旅行活動

原來之前去迪士尼
係大祈高日

嘩 想John

上田......

咩黎

睇肉..

裡面咪有寫

揾唔到町長

咪真礼隔離

梳lee 望住咗真礼睇唔到

梳lee 梳lee 嘻ge 梳lee

睇黎就黎轉推

講幾句就轉推 呢到真係easy

終於聽左上星期個集パリパリ

本渡性向.....

轉口快到

上一秒仲話唔鍾意食
一聽到大西鍾意即刻話「パクチー好きです」

桑原聽佢話唔鐘意食，立即鬆囗氣

幾時請大西上去

宜家睇落大西最有機會係做melody flag 100回guest

上去逼祈食蕃茄

唔係咁順利呀

點解sao game個新廣告唔留返松岡生放先公開處刑

下月中event實會現場追擊架啦
駛乜驚

情報量太多睇唔切

終於有人拎咗AJJ username

唔通佢都有去廸士尼?

應該冇

【熟肉】刀使之巫女廣播劇 第12.5話「チョコミントひより」

三個都配得正

幾時請麥昆上去

見人講先發現,大西個黑眼圈

忙到無得抖

會唔會只係打夜機, btw 種都打PUGB Mobile 了

成班

睇怕都係

真係

條友打PUBG嘈到比瑠美屌

打到兩點幾

miku...

有大西

TVアニメ「ゾンビランドサガ」作品概要
タイトル ：オリジナルTVアニメ「ゾンビランドサガ」
放送時期：2018年10月放送開始予定

＜キャスト＞
巽 幸太郎：宮野 真守
源 さくら：本渡 楓
二階堂 サキ：田野 アサミ
水野 愛：種田 梨沙
紺野 純子：河瀬 茉希
ゆうぎり：衣川 里佳
星川 リリィ：田中 美海
山田 たえ ：？

好驚又係爛番

有種田，追了

今井由香「この度、声優業を引退することとなりました。」

精霊幻想記 12月Drama CD cast

神：重操舊業

其實說穿了就是看不到前途，雖然以前紅過，但不夠後來者爭
又或者是感到累了

sayasaya

ho lun jeng......

另外森久保退VIMS自己開新會社アドナインス

星期日 mf 100回

原來引退係要照顧個仔

西田望見去左老鼠社

.............

內田..

彩

清水灣搞咁多，冇得入can丁目event

唔通真係要搬去日本住先參加到event

點解唔係日本

唔知幾時先可以第二次見灯灯

唔知幾時先可以第二次見祈祈

好似係文教堂要求特別多

水瀬巴好似成日見祈

咩事？

祈祈做嘢忙 我瞓咗佢都未番屋企 好耐冇見過了

要居住證明

係啊，祈b去左我屋企邊有時間去你度

咁慘...

呢到啲清好痴線⋯

原來著can tee入唔到去個個係佢

我就話直頭冇中，去現場同人吹水姐

真係陰公

LiSA巴 大把機會睇啦
我一年先睇得一次...

Lisa 巴唔中一次，真唔代表咩

淸水灣話自己洗左成皮

成皮咁少

呢到d清冇野抽買次bluray都接近一萬

你點知我冇

そして夜20時からは虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会AbemaTVウルトラゲームスイメージガール決定戦🌈 ゲームで遊んでいるパートは出ていませんが！ついに今日果林ちゃんのソロ曲一部初解禁です😘 緊張しかない…みんなどんな反応するかなあ…ヒィイドキドキ

出歌啦

早知俾埋你抽

成皮都唔中？

轉會期

Lisa巴好撚rich

ALL HAIL LISA

睇黎今晚都會延遲

半小時以內可接受

ging..

ging...

みっく個live 竟然會賣得晒 仲諗住會有當日券

又飛左

唔飛 諗諗下另一個有event 應該唔會出現

人唔到片到

佢興放D片上twitter...

今日雄馬幾正 又同我揮手

人靚點都靚

自己都講，自己一係到就會延長
係唔係唔應該去

收到風大西今日話t7s退場個陣見到個識既毒撚

落大雨場波暫停左,仲未開返波,睇黎有排延遅

唔係依場？

你朋友就是....

得返呢場未完
不過都9局下

Yakult VS Hiroshima

可5可以教左我睇棒球先

個look好師奶

今夜のエジソンは22時40分から放送開始です。

好心改制玩即時死亡啦

呢場係冇入延長戰都打咗咁耐
即時死亡都幫你唔到

can丁目張相激瘦左

真係好想知點解江口日日杯面&麥記都可以生到1米9
我食就變肥宅

天生既野

話說刀劍又有新陪睡了

影到我

你又邊位呀

俾人影到洗唔洗講自己邊位呀

要

一開頭真扎啲叫聲

延長戰唔限你一定要打夠幾多inning已經算即時死亡啦

G持 我都棄了

為左做聲豬可以去到幾盡

做聲豬去到盡

到底應該話佢黐線定咩

最後三個配都痴線
特別木野

隊草！

好彩無睇

唔睇真係人生一大損失

我驚印象太深 反而去咗睇通學路

通學路真係唔係同一個層次
雖然都好睇

就係知唔係同一個層次, 先唔會怕面對唔到

我諗呢世人都唔會聽到木野日菜配呢類角色

今日も元気にがんばりぼん！

あ！
今日のメロフラは記念すべき、100旗目
わたし頑張ったよ…。

お初なお知らせもしちゃってます！
聞き逃しなくっ！

ってことで行ってきます！

應該都係自力經營

斉藤佑圭:

そして、
今年の夏はもうひとつ。

私、お母さんに、
ママになりました。

子どもが無事生まれて、いろいろと落ち着いてからのご報告になりましたが、出産という人生初の体験は、この夏一番の思い出になりました。

知弦學姐

右邊果隻睇錯

小原件衫，未以前俾人拉開睇胸果件

TV動畫《盾之勇者成名錄》
2019年1月放送

【CAST】
巖谷尚文：石川界人
ラフタリア：瀨戶麻沙美
天木錬：松岡禎丞
北村元康：高橋信
川澄樹：山谷祥生

又界人瀨戶

想界人 小松

冇，連續兩季覺得奇怪啫
係 緊瀨戶

underrated 人才

瀨戶真心正

第一眼以為水瀨去左marvel😑

😑

唔似

戴咗帽有Ｄ難分

真

唔係睇開嘅應該呃到人

祈祈個樣 "鬼妹"d

可愛d果個就係祈b 加推就會分到

尋晚三人娘中間有段用喜怒哀樂四個情緒玩接龍
幾正

祈祈

最後100回有乜

講大西囉

姐係講左半年，都冇真人

係 大西連100回都唔知

最好笑係講返アニサマ，大西係後台睇moon但無聲。
大西：你啱啱係咪唱blue compass？
祈：唔係啊，唱million future
大西：但你唱果時係blue compass樣喎
祈：？？？

做乜鳩
估歌仔呀

點解成段我用佢地兩個把聲廣東話讀咗出嚟

見你咁講我有幻聽

件事太好笑 自動腦補左廣東話對話係咁

你幻想埋真人出黎

其實是否已經同居左

未，似一星期住一兩晚
講大西留宿個語氣太自然

擘大眼就見到大西一定好正

我日日都係擘大眼就見到大西

張相

日日舐mon

就是因為有你們這群大西廚

法國陽光巨巨真係エロい 成日follow twitter d走光page.....🤷🏻‍♂️

《鋼鍊》溫莉祖母《CLANNAD》朋也祖母聲優麻生美代子去世享年92歲

今年真走得多人

好心啦

會污染twitter timeline, 所以無add佢

唯一缺點就係似李克勤

似咩..

大西越強大，大西推越變態

大西推果然都是扭曲的

講兩句就話自己係推

靜啦

load咗兩分鐘先知講緊邊個
利申冇fo

唱Ah~會走音，假克勤嚟

像杯酒

又係佢d好物

みゆたん貓耳好正

好似鈴村似某視帝咁

呢個真係似喎

好奇跟巨巨入左去個走光page睇 見到好多佐倉走光相....番唔到轉頭了

有人分享未

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺講女聲優走光都可以一張圖/link都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

大脾page 姐

陽光巨巨

ありがとう

同一張相po幾多次

4車連環相撞，波台即討都未見過

件外套好多貓

見到佢就諗起佢食蟲

咁關東煮係好食既

Lisa 巴 花籃果度如果夾
21號果日俾你，洗唔洗Twitter 到留名

佢21唔係pass咩

又飛

蘿蔔同蛋

21pass
你21去既搵少将比錢佢，順便係twipla到留參加

講錯！係20

如果20既就唔洗吧，你比定名我到時比錢就ok

May'n
9月2日下午9:36 ·
花澤香菜ちゃんと遠藤綾さんとデート😍この間のファントワの番組で香菜ちゃんと計画してたんだーー😎❤️実現できて嬉しい！楽しかったー

AJJ Reply人ge速度 超快

證明呢到真係大西愛好

「声優アニメディア10月号」表紙：麻倉もも

内田雄馬
柿原徹也
下野紘
浪川大輔
雨宮天
高垣彩陽
戸松遥
三森すずこ
大西沙織

應該ベルまま

走啦你

佢琴晚up 完呢堆靚一靚既相

轉個頭send email 就整左張大頭close up 碌大對眼來嚇你班fans

我都想睇豐田

咁我睇內田

都冇人睇內田 靠你了..

仲有我

上電視個位cfu 睇...

不了

今日見到你又唔打聲招呼
可想而知個幾百円你都唔想俾返我

比返深夜料金我未

仆街
驚比人千

豐田正但鍾意本田多啲
但豐田同西田就鍾意豐田多啲(極限1999

都係世界第一

咩事

你返去種田啦

ともり貓耳呢

種上田定下田先

種前田先

種久保田

種內田

自己有被害妄想症
證實左冇事

樂天係咁19
佢出得飛個陣都冇email，要自己記低

佢仲要寄email 提我入金

田中定田邊？

電競maaya

好想同真扎一齊瘋狂電莖

你好比人電 呢味野

幾爽 大家試吓

同真礼做咩都爽啦

AK SR15

你地要個耳機
我蝕底d要個人

呢到啲清好crazy...

我要條同款ge裙

你地奶左會員内田真礼未

Wow

點解唔搵大西
話哂ost 迷

揾大西做耳機推廣係咪有得唸？
你地會埋單？

埋

幾多部先叫埋單

舊款機後面整複製簽再入幾首歌, 又買貴千幾蚊

耳機呀清 就賣貴你千幾整個限定artwork係大西簽名點睇？

點解あばばばば個twitter 咁少人

照埋

可能得toshitai 個箭咀呢？

唔岩用既有簽都冇用啦 你話我買完佢會幫我戴就話姐

咁就唔係大西合作啦

耳機就冇所謂，可以練下耳仔

機就麻煩d，太低階真係得物冇所用

不過有時又唔係有冇用

為淡氣，合作完冇人買

考慮吓 但係人地幫手戴cm會有難度 同埋氣氛好尷尬喎

等睇t7s出合作耳機

上到asl 先啦

T7S一定唔會上asl
冇必要上

動畫合作耳機好似有唔少
onkyo 個Ｄ

我唸到喇 叫大西幫你地整耳模 一定冇人想refit

不如直程要大西耳模既耳機

好rich..傾cm..

我再唸唸

btw 以你地rich嘅程度 得獎者要自費去日本揾大西都一定ok啦

可以去搵大西窮都仆到去喇

佢地要個殼炸 入面D單元可以唔需要

如果係咁我慳番唔搞活動 自己同大西做吓訪問算…

大西劍, 全大西音域

不停拉音

真扎砌機

好可愛😍

可惜真係唔熟電腦俾人輕輕帶過咗，想睇真礼揀埋水冷隔離條友會有咩反應

乞衣乞到出晒面 keyboard mouse都貪

俾多d 家用

就棄 不了

上田
中田
下田
大仁田
久保田

田中
田辺

戶田
橘田
藤田
杉田
石田

田所
田村

黑色....

989

1001記得開post

又岩

岩牙

イェッ......

認錯人？

『精霊使いの剣舞』のドラマCDがリリース決定！
カミト：古川慎
クレア：木戸衣吹
エスト：加隈亜衣
リンスレット：優木かな
エリス：石上静香
フィアナ：大西沙織
キャロル：田中真奈美
ルビア：大地葉

過膝襪呢

又有飯票

1000